推論 我哋依家嘅現實生活會唔會只係一場遊戲

假設我哋係未來整咗一款超現實遊戲
我哋可以係遊戲中由0開始 完全忘記記憶
遊戲嘅方式就係一開始隨意係唔同家庭誕生
到你死果陣就根據你嘅唔同成就去計分
仲好似加速世界咁 裡面十年先等於出面十分鐘
咁問題就嚟 我哋點知我哋依家係咪玩緊哩個遊戲？

又或者會唔會哩個世界得我一個係遊戲玩家

睇下你有冇親身發現glitch

我無，暫時無

又黎 就快變月經

有師兄講過？

香港係咪 Extremely Hardcore Experimental Mode

你死果時就會知

十九幾萬人講過啦 你以為自己係先驅咩

睇下Matrix啦00後

死果陣應該返唔到哩個世界

你只係一個NPC 咁串？

係呀 有任務俾你接

我用個念力都已經delete咗你

你見唔見我頭上有感嘆號呀，接任啦仆街

Deleted

卡鳩你主線，bye

快啲去搵南賢